係發夢嘅同時，我地咁多位都要支持連仔連尼住

各位巴絲，我只係一個小小嘅巴打
未必話有好大嘅號召力
但好希望，各位發夢嘅同時
都要俾翻啲支持俾連仔 連尼住
佢同佢嘅團隊一定受緊極大嘅壓力
因為咁多次嘅發夢
連登嘅角色佔咗個好重要嘅角色
佢為咗我地有更流暢地開Po
放棄賺錢，暫不賣廣告
所以，希望大家可以同連仔係度講聲

加油，連尼住先生

大家發夢加油

推

香港獨立之後，連仔就係開國功臣，唔好比共狗而家利誘到

發完夢個啲幫手推下